到今時今日反擊到要比自己人屌

屌您老母，前線義士狂食催淚彈 狂食胡椒
「見到」義士個前線返後排用坑渠蓋鑿磚
竟然仲有一班左膠屌鳩佢 話呢個係和平集會，還拖就會變暴徒 。如果鳩叫口號有用的話 跟本唔洗搞咁多野
如果您想救香港又怕蒙上暴徒污名而去抗爭，民主自由您地通通唔配有 ！唔撚配有啊！

您可以唔認同，但您唔好阻人！

想保護身邊人可嘗試以周圍現有物料製作簡單盾牌
仗未打完 到現場記得保護同路人

利申 尋晚發夢見到